熱血公民莊芷茵（法子）：是時候讓我們重建「香港製造」的招牌！美國：香港商品須標示「中國製造」

出口至美國香港商品 下月25日起須標示「中國製造」 港府：強烈反對

正

法子個樣真係好撚醜

又hardsell熱血共民，暗共賣港投機份子不了

側面好怪

熱狗永遠同香港市民/美國對著幹

請起底

agger
與泛民不同，永遠與美國同一陣線

對眼咁既年紀已經起晒摺
過多幾年一定好多魚尾紋成個阿嬸咁

幾靚女wor

無腦傻閪一名

有波

唔講波唔波
個頭已經輸晒

點同梁凱晴鬥, 唔係同一個級數

咁你不如去j埋肥蝗后啦

熱血公民=共匪邪惡魔爪延伸

永遠都係人地錯 永遠都只識搞分化 價值觀又錯尻哂

識投肯定投熱血公民

Bonix係好撚正

拉

法子係咪俾狗捉左?自從取消選舉個FB冇更新

美心月餅仲sell香港製造 是搞港獨嗎
微博叫人杯葛佢

get rekt